究竟邊樣野會發生先?

Mr. Wally儲到錢返日本
陳同佳自首